[荃灣襲擊]黑警在黑社會方向出來並驅趕市民

有冇人可以解釋俾我聽
1)點解消防同救護車仲嚟得快過警察咁撚多
2)點解黑警係由持棍白衫暴徒方向走出嚟，但一個白衫都冇撚拉到，仲要出嚟係趕市民？
(補充：消防同救護車都係由市民方向到達現場)

屌你老母解釋啊

解釋啦臭尻狗

警黑合作都做得樣衰過人

啲兵係賊船度出嚟
阿婆都呃唔到啦

8月5個日荃灣已經係咁

係咪又要PPRB幫你班無腦狗答啊

唉我代PPRB答埋啦
：前線警員按實際情況作出行動麻
人地射返個波俾你啊condom仔

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗

推

民間記者會拎嚟做證據ok？

4點許sir廢話會拎出嚟兜口兜面問佢ok？

有咩好解釋
要聽解釋聽返前幾次咪警記者會咪得

狗舍位置合集
主動攻勢，咪再比狗帶到有利佢地既地方開戰！
禍必及妻兒 ! 攻敵所必救！
唔好做犯法野，小心D~~

成班都係仆街死賤種！！！！

殉職都無人可憐

警黑一家親

已經唔新聞

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

要解721一早解左，問黎都多餘

因為係同一班人 仲要問？

對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

落單嘅必需捉！

黑社會必需死！

屌你老母防暴犬散場？
喂老臨都做得好過你

靠街坊維持治安好撚過